次次講親野 個女仔都會笑 有時仲會扮下嬲

有冇孔明可以教我點樣再進一步

flirt

帶佢入院做檢查， 可能腦有事

畀兩份細心

FF

其實我唔係扮嬲 而係真嬲

戇鳩當有趣

有樓

問佢:你喜歡孔子嗎。聽講呢句必殺

你做左下一步我先教你,我事後孔明黎

你同佢講「我有絕症」睇佢俾咩反應

個女仔邊個嚟
咁似女大丁